# Diseñando páginas web con bootstrap 4

curso desarrollo web resposive en coursera.

## Nota sobre sass
En mi caso he instalado sass ya que node-sass no funcionaba

## El directorio dist no fue subido al repo, debe generarse con grunt
